吾鼓吹任何對藍屍暴徒用致命武力

吾=我